有冇人覺得bb 仔好得意但怕生出黎比唔到好既生活佢同自己無哂自由

如題，但bb 仔真係好可愛 啲手仔腳仔面豬仔 但我得個銀包仔

咁生仔既話 時間緊係比哂佢地啦 生左 跟住唔理？
我最驚係教唔好 你知現在d令仔 苦又受唔到 氣又受唔到

又無諗到受氣既，生得出黎唔通比個細佬串一兩句就條氣唔順咩，話哂你個細路

有錢比佢至少讀到國際學校 買到細屋
先會生
我實會教得好好 有禮 謙虛 好人
但一定唔係乖 乖就代表聽話
我想佢多啲十萬個為什麼 做個creative嘅人
所以一定要讀國際學校
唔好好似老母咁

識人無錢住200呎都要生，唔知點解要咁急

我都係咁諗，要教佢有禮同要主動學知識，唔駛話要1q 150 但點都要知道自己目標想做啲咩

間唔中撚下人個B咪算囉, 生完又要教咁麻煩, 教唔好就煩足你成世.

好鍾意小朋友，好想27 歲前生到。但一諗到香港既教育制度同生活，就唔想生喇